一人一個黑你憎嘅口頭禪

我先: 啱呀
成撚日係到啱呀啱呀 真係好煩

得啦

係囉 點解呢

哦

算啦

係咪？

小蟹柳

完全同意

真心咩？
真心呢？
認真咩？
認真呢？
係____啊！
久違的___

試下

你明唔明

係xx既

eg 係開心既
開心就開心，唔開心就唔開心，唔好講到迫你開心咁

最撚討厭係你講乜佢都用啱呀嚟回應 點知去到最後就啱呀不過呢 跟住再反駁你講過嘅所有嘢

唉算啦

呢個係咩玩法

一定係

除非唔係

一聽到依句就好撚躁，爛搞笑咁

做嘢個時
唉 算 我自己嚟
屌你老母

唔知啊

所有野諗都唔諗就講先算係黑人憎

我知啊
知你老母咩

唔洗急，最緊要快

比你講鳩左 聽到真係好燥 同埋都幾肯定條友唔撚知

囉唔該